宜家無人出街, 樓下有popo

好西利